一人一首聽到solo位就會好high/起雞皮既歌

我先
Green Day21 Guns由小學聽到依加 solo個個位真係聽親都好滾動

Coldplay - Fix You

入黎都係想講呢個 真係好撚正

正撚到喊
由其是drums開始

同埋in my place都係 每次都起雞皮

Hysteria

yep 個鼓一入黎真係

in my place都好正

diiv既 how long have you known
一入solo真係好正 簡單又好聽

冷與夜得唔得

一定係Hotel California